年紀大, 分秘不足如何是好!

本人年紀都40左右 , ML分秘不足, 做起來有點痛, 有什麼解決辦法?

屎眼邊有分泌

我絲